牛市之現在是考驗牛軍信念的時候

好友唯獨因為信德，才能藉牛牛神的恩典得救

信念 主見 成為你既教徒

要交什一稅同買贖罪券（接受visa/ MasterCard，可分期付款）

帶領小弟賺錢先啦

個半月派左3000點wor
追post ok?

最近先見到你

牛軍兄點睇之後走勢?

請追post

睇下穿唔穿二幻九先

宜家個市，觀望住先，暗藏殺機

主見同信念呢
你睇到會升果刻已經人人都睇到啦
無果決既行動點可能賺錢？

利申：無牛得put，但我認為會升多幾百殺一殺傻淡先落

BITCOIN OK????

唔覺可以升穿二幻九
利申有牛

股市在懷疑中上升

傻散瘋狂入場 A股升到痴左痴埋右線 利好消息出盡 仲唔係股joy既前奏

認眞
A股仲有大把魚

阿爺畀唔畀個市咁癲先

I have told you